飲得多豆漿會有肥仔波？

點為之多？
一日500ml? 定250已經算多

我日日飲都無

點先可以有？

5 litre

要黎做乜

Btw 你一日飲幾多

有

大波師

打飛機多就會有
因為男性賀爾蒙減少

500ml左右

你宜家有？

係真唔係
我日日打都無

大過好多港女

我都500ml一日

未日日飲之前都有少少肥仔波
日日飲宜家好似大左

減一半份量算

一日一枝都冇事

可能係你天生對植物異黃酮敏感啲.
又可能係同年齡有關，你宜家幾多歲？

btw,咁驚就唔好飲啦
大把其他野可以飲

真係咁勁港女就唔會咁平